中國刑法：散布謠言可判7年

編造虛假的險情、疫情、災情、警情，在信息網絡或者其他媒體上傳播，或者明知是上述虛假信息，故意在信息網絡或者其他媒體上傳播，嚴重擾亂社會秩序的，處三年以下有期徒刑、拘役或者管制；造成嚴重後果的，處三年以上七年以下有期徒刑。

© 端傳媒 Initium Media

保安局局長李家超：
《逃犯條例》修訂方案將罪行引渡門檻提高至可判最高刑期七年或以上

你班on9仲話咩無犯法怕咩俾人修例

你而家隨時講句野都話散布謠言

仲有你屋企人最撚鐘意用既微信，講兩句野就可以捉返大陸坐呀

仲想扮無記性呀？

大陸毒奶粉單野咪就係講真野，就俾人話散布謠言拉9左好多人

到呢家仲諗住自己唔會犯法被判七年呀？

上連登留言俾三毛篤灰就可以大陸判七年

之後就可以光明正大捉你返去坐呀

而家仲好和平呀，上網討論都好和平呀

不過會俾人拉咋嘛，咁你問下自己現在和平擋箭牌仲有無用

支那不可信！港共正苦死全家！

到時你地唯1既娛樂 lihkg 都無得上

冇記錯尋X滋事都係7年 有晒佈署

咪再信香港政府話提高七年就唔關自己事

過左法例既話 連仔要清哂所有舊post先得

橫掂都係痴撚線，咁不如支持修返例做3 年
叫大劉同D商家佬洗定羅友

大陸陽光司法
"散佈"個班就拉，第一手報道個記者無事

唔係因為行得正企得正就無事，而係個記者俾人當街當巷多刀桶死

你玩ig都可以俾人拉呀

到時你將隻寵物改名做警察都可以俾人拉

仲咁天真以為唔關自己事？

叫大家唔好買豬肉 講邊隻股票會跌都俾人拉就正

12號二讀完直接三讀通過呀

一早講左， 就算本身唔夠都改到夠
要捉你上去， 亂掉垃圾， 亂過馬路都會判完年

根本上得連登嘅好多都犯曬危害國家安全罪,呢啲小兒科喇

七年

仲有一班香港人唔明呢個條例修定有幾咁邪惡

唔該大家幫幫手講多幾句點醒佢哋

唔該幫幫手推一推，提醒身邊既人，修例完完全全關佢事

真係好撚多人唔識死 屌你老母推

港共政府官商鄉黑勾結
點會搞班大孖沙

不嬲都話過左任砌生豬肉

( 簡體字注意)

疫苗事件，告人散布謠言治，
正正係呢條治安管理處罰法
最低鎖幾日，最高判七年，真係痴線